點樣facebook加外國人

如題， 想加d會發有意思英文文章嘅。

1. 搵佢出黎
2. Friend Request